點解連登咁多tg group小圈子

小弟只係想上嚟匿名無壓力咁傾下自己嗜好
但就感覺每次留言都俾班小圈子moon實咁
上討論區都無得暢所欲言
感覺好恐怖

邊個小圈子
你list啲名睇下

大部分集中討論post都有

If you can’t beat them, join them

咁上連登有咩意思

9up

以前高登都無咁多gp
連登特別多
事無大小都有

真係
講唔夠兩句就會有人話:不如開個TG grp傾

多咗5p係咁上下啦
當呢到交友app咁用，觀感就fit晒

首先tg以前無咁流行
以前就算講都直接pm講 連登無pm所以直接講

其實我唔明點解咁多人中意一大grp人幾千個msg
我次次入完去都頂唔住好快走
一大堆人係到傾好似成堆雀大家一齊係到叫咁

遊戲台例子
最癲係隻驚未出
已經有人搶閘咁開定tg gp

以前都有wtsapp/line gp
但邊有依家tg咁多

pm都有時間限制
tg gp係公海有咩唔啱心水言論就cap圖上去
集體批鬥你

連登多死mk第一日知？
平時係ig見到啲死mk妹都有上

新5p係咁上下